認真，幫襯涼茶舖真係真香港人，幫襯台式茶飲店嗰啲根本就係支那人

排隊飲奶精

你做乜撚嘢呀

Dee仔好球